前線戰士宜佔高地

據美港退伍軍人Bob Kraft牧師，今次班戰士顯然無學識最重要的戰鬥策略－－佔領高地！港共克警現正從建築物同天橋遍佈高地，向下面的戰士開槍。

前線戰士宜佔高地

估唔到咁多人出去開片都係拎遮同盾
好無新意